如果解放軍扮既黑警受重傷會點

如題 佢去香港醫院就揚曬
唔送又即係等死
另外 唔公佈 又譴責唔到
dom?

軍醫

軍營有醫院架傻朱

隨時靚過出面 d 醫院

有軍醫㗎 如果佢地真係咁傻仔去醫院咪由佢助攻

香港冇醫院接收過咪不攻自破囉

唔記得老解有自己嘅救護車啦？

認真講句, 隨時中共會殺佢滅口
唔好忘記, 士兵 在中共眼中, 只是炮灰

當年韓戰, 中共 推D士兵去打仗, 但又唔夠彈藥, 唔夠糧食, 藥物, 好多士兵都是凍死
最後韓戰死左超過50萬士兵

一個士兵死左, 可以再招攬多幾個士兵
反正解放軍人工又平